[有圖]有冇巴絲知呢隻咩物種

起碼第3次見到呢隻野

但係有個奇怪地方，就係次次見到佢都係好似傷左，甚至係冇啦啦死左

上次同今次見到呢隻野都睇落似傷左，佢會飛得好快，碼停咁撞黎撞去，但係過多陣會係啦啦係地下郁得好慢，典下典下咁

有一次仲誇張，朝早起身冇啦啦有一隻死左嘅伏屍係枱面，但係我訓次前完全冇印象見過隻野

依家有d懷疑呢隻野係咪會好似飛蛾撲火咁見到燈光就狗衝，之後辣到傷／死左，但係我除左見到佢地撞牆之外，未試過見到佢地撲燈

有冇巴絲知呢隻咩黎

推